股市預期未來實體經濟既話

大市沽壓重 環球波動 科技股居然可以搏命番盤
部份科技股仲破埋新高

無論其他點跌都好 油價跌完又跌
反映工業已廢 將來人類會由線下發展變做線上生活 人生將會變咗 地球online 講加密貨幣 講裝備 講等級既制度 好快大家唔洗番工 人人一部機係屋k 係網絡世界體現人生

人都係追求開心者, 既然 0101010010101 就提供倒滿足,
有效率過D乜野物質既衣食住行架啵

科技股泡沫就爆

爆咩？股災既時候 fb Apple 阿里 有跌過咩
無限QE 錢就去曬科技股 點跌？
其他工業救唔到 就再印

李嘉誠做GM直接出全套橙裝俾自己

qq同9988日日升

科技公司現金流高。現金又多。負債低。資產輕。而家周街平貨。有錢就係皇者。買晒d地做地主都得

呢樣真 班弱智仲話泡沫 apple 同fb 負債表去同內房股個負債表一對比 高下立見

股災熊市下無輸錢果個就係贏
同經濟差果陣邊間公司多cash就贏一樣

tesla 講緊舊年先至得百幾蚊 幾年黎最紅既共享經濟今年肯定仆晒街，各大科技公司係咁洗錢仲要呢d 時候收入大多數中斷，就以外賣黎講 ,疫情黎到又有幾多會食街外野呀 大把仆街硬